Sistema de Registro Académico elaborado con Laravel 
en práctiva de horas profesionales de alumnos de ESFE
Escuela Superior Franciscana Especializada.
Desarrollado para el Colegio Bautista Internacional de Sonsonate
